用Android手機嘅女仔都係清泉

呢種一定係好女仔來
如果有巴打嘅女朋友用緊Android 娶得過

但用iphone既女易媾d喎

易媾 同 清泉 兩樣嘢嚟

臭雞

想認識一個用Android手機的女仔

明明兩件事九唔撚搭八 但諗諗下事實又好似真係咁

又好似係事實

想搵用緊8310既清泉
有冇人識

仆街身邊用iphone D朋友全撚部都係港女

agree

認同

嗰d屌完咪算